手畫聖誕卡活動(好似係)

哈囉各位巴絲
又到聖誕 有咩煩惱盡情講
我用信去回覆番你好唔好🤔

岩岩畫左幾個草圖😲封面黎姐

上面畫畫下懶得上色
可以叫我畫乜都得嫁 因為我已經無乜撚頭
注意，我畫得好柒，完美主義勿屌

有興趣咪填下個form🙃

等我填form先..如果你都想要聖誕卡可以去我個post道填form 我都整緊填聖誕卡比大家

我注定無聖誕卡收嫁

自推

想要

傻豬 填啦

點解咁講

無朋友就是我 我就是無朋友

比野我做我就開心嫁啦

填左

巴打 住好近wo

唔好爆我出黎

已填 謝謝你

填完
btw其實畫得好靚

名已留 form已填

唔會

填左啦

因為畫其他野重柒。。。

唔洗

笑到咁好驚你幫我叫pizza

自嘲既笑姐

我都驚驚地

我是存好意做好事

已填！lihkg有愛

比你地咁講完都驚驚幾 但我係第一個填form

點解要誤解我wo

第一個送多盒雞翼

我叫都叫比自己食啦

已填

希望大家盡量分享負面事（如有）
本意是想為大家打氣

可以詳細d講

我果個夠唔夠負面

果度講得唔詳細 可唔可以填多次加翻

支持呀 絲打畫畫好勁#

會唔會入信封

希望可以抽中啦，抽唔中手繪都希望收到其他聖誕卡

可以啊
因為我傾向想幫唔開心，絕望既人
至少比佢地知道世界上重有人關心佢地

已填 謝謝!

會la
唔入好危險

可以吧！

填左了

通常畫功同外貌成反比

填ed Lihk有愛

已填ed and 正皮
LIHKG有愛 多謝絲打

記得幫我祈福

留名支持

填咗喇 多謝絲打

田左喇多謝你呀

已留名

畫得好靚

冇開link黎睇
你畫得切？

填咗表喇絲打 多謝曬

我畫畫好快
最重要係寫野個下
實在唔想普普通通聖誕快樂四隻大字咁寄出
所以最費神係內容個part

盡量做

外國撚 留名支持下

已經填左 多謝絲打 lihkg有愛

外國。。。

填左 希望有

填左
會唔會太遲

Deadline so long~

快d填la

Sent

填左 畫得好靚啊！

希望抽到我

盡你能力啦 就算冇我份都支持你

些些

希望抽到 聖誕快樂

填Ed

lihkg有愛

為左lihkg先搞

推

填左 多謝先

雖然唔知你會唔會睇到
我想講我會照住個to do liat 去做架喇